連仔可唔可以解釋下點樣為之熱門post

我拎呢個post做例子

我地點樣走落去: 成立建制派

佢開係時事台
入面得樓主係度狂推post
正評同comment人數少

老實講連仔真係要setup冷靜期
例如一分鐘先可以再出post
係度鳩推其實好容易帶風向

至於五毛其實有幾隻分身實行自編自導自演
冷靜期出左黎佢地只好用呢招
只要觀察下就可以一網打盡

我都想知

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

推一推